★點解生果報PC版仲行Flash?有時用chrome睇Lag到PK!

chrome都唔support flash，每次要等load個flash component，有時連chrome都hang死曬

用edge就好d